\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Na osnovu dolazaka prijavljenih kandidata, trener grupnih treninga želi da proveri napredak učesnika nakon mesec dana redovnih dolazaka. Napredak učesnika želi da proveri radi prilagođavanja težine treninga i proveru svog učinka.
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener - želi da proveri napredak klijenata koji učestvuju u grupnom treningu.
        \item Klijenti - niz klijenata koji učestvuju u grupnom treningu duže od mesec dana.
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Grupni trener ima pristup internetu
        \item Grupni trener ima svoj nalog na sistemu
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Klijenti imaju plaćenu članarinu za grupne treninge
        \item Klijenti koji dolaze redovno na trening najmanje mesec dana
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener se prijavljuje na sistem
        \item Grupni trener odlazi na svoju stranicu na sistemu.
        \item Grupni trener pristupa delu stranice u kome se nalazi spisak njegov grupnih raspored treninga.
        \item Grupni trener bira trening čije informacije želi da pogleda.
        \item Grupni trener bira opciju da se izlistaju imena ljudi koji su dolazi na grupni trening prethodnih mesec dana.
        \item Grupni trener preuzima ovaj dokument u obliku pdf-a.
        \item Na sledećem grupnom treningu testira stalne klijente na osnovu testa osmisljenim posebno za taj trening.
        \item Nakon prikupljenih podataka, grupni trener osmislja novi plan grupnog treninga 
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
    \begin{enumerate}
        \item Ne postoje korisnici koji dolaze duže od više dana na određeni grupni trening. Ovim se ovaj slučaj upotrebe završava.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Evaluacija korisnika po grupnom treningu} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
