\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Klijent želi da otkaže prethodno prijavljen grupni trening na recepciji\\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Recepcioner - odjavljuje klijenta za željeni grupni trening.
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Sistem je u funkciji.
        \item Recepcioner je ulogovan u sistem.
        \item Klijent je registrovan.
        \item Klijent razgovara uživo da recepcionarom.
        \item Klijent ima prethodno prijavljen bar jedan grupni trening.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Klijent je dobro potvrdu da je odjavljen sa željenog grupnog treninga.
        \item Ažuriran je raspored treninga datog klijenta.
        \item Ažurirano je stanje prijavljenih kandidata za dati grupni trening.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Krijent dolazi na recepciju sportskog centra.
        \item Recepcioner traži od korisnika da mu da svoju člansku kartu, ili username ili ime i prezime.
        \item Klijent daje recepcionatu svoju člansku kartu , ili username ili ime i prezime.
        \item Recepcioner se povezuje na deo sistema preko kojeg je u mogućnosti da ažurira korisnički nalog klijenta.
        \item Klijent govori za koji grupni trening želi da otkaže prisustvo.
        \item Recepcionar pronalazi taj grupni trening i otkazuje rezervaciju datog klijenta.
        \item Sistem paralelno izvršava:
            \begin{enumerate}
                \item Sistem ažurira podatke o prijavljanim treninzima datog klijenta.
                \item Povećava broj slobodnih mesta za dati trening. 
            \end{enumerate}
        \item Sistem obaveštava recepcionera da je otkazano prisustvo klijenta grupnom treningu.
        \item Recepcioner obaveštava klijenta da je otkazano prisustvo treningu grupnom treningu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & /\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Uživo prijavljivanje za grupni trening} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
