\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Rezervisani termin za grupni trening je određen vremenskim periodom, rezervacijom sale za isti vremenski period i maksimalnim brojem korisnika. Trener grupnih treninga želi da promeni termin zakazanog grupnog treninga.\\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener - želi da promeni termin već zakazanog grupnog treninga.
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Grupni trener ima pristup internetu.
        \item Grupni trener ima svoj nalog na sistemu.
        \item Grupni trener ima zakazan grupni trening koji želi da ažurira.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Vremene održavanja grupnog treninga je ažuriran. Novi termin grupnog treninga je sačuvan u sistemu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener se prijavljuje na sistem.
        \item Grupni trener odlazi na svoju stranicu na sistemu.
        \item Grupni trener pristupa delu stranice u kom se nalazi tabela sa rasporedom njegov grupnih treninga.
        \item Grupni trener označava zakazan grupni trening koji želi da ažurira.
        \item Grupni trener ažurira vreme grupnog treninga.
        \item Grupnom treneru se pojavljuju opcije `Otkaži Grupni Trening`, `Ažuriranje termina`, `Ažuriranje sale`,`Ažuriranje broja korisnika`, `Prikaži Prijavljene Korisnike`.
        \item Grupni treneru klikne na opciju  `Ažuriranje termina`. 
        \item Grupni trener dodaje dodaje novi grupni trening tako što unosi dan, sat početka i sat završetka treninga za odabrani postojeći trening u postojeće input-e.
        \item Grupni trener bira opciju `Sačuvaj`.
        \item Sistem čuva informaciju o izboru, ažurira lični raspored grupnog trenera i označava da je sala zauzeta u novom terminu, prethodni termin se briše iz sistema.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
       \begin{enumerate}
        \item Sala je nedostupna u novom vremenskom slotu:
            \begin{enumerate}
                \item Grupni trener dobija obavestenje da njegovo ažuriranje termina treninga nije uspešno.
                \item Grupni trener se preusmerava na korak 3 osnovnog toka.
            \end{enumerate}    
        \item Grupni trener već ima zakazan trening u tom terminu:
            \begin{enumerate}
                \item Grupni trener dobija obavestenje da njegovo ažuriranje termina treninga nije uspešno.
                \item Grupni trener se preusmerava na korak 3 osnovnog toka.
            \end{enumerate}    
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Ažuriranje termina grupnog treninga} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
