\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Rezervisani termin za grupni trening je određen vremenskim periodom, rezervacijom sale za isti vremenski period i maksimalnim brojem korisnika. Trener grupnih treninga želi da promeni maksimalan broj korisnika po grupnom treningu.\\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener - želi da promeni maksimalan broj korisnika koji mogu prisustvovati već zakazanom grupnom treningu
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Grupni trener ima pristup internetu
        \item Grupni trener ima svoj nalog na sistemu
        \item Grupni trener ima zakazan grupni trening koji želi da ažurira
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Maksimalan broj korisnika za grupni trening je ažuriran i sačuvan u sistemu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener se prijavljuje na sistem
        \item Grupni trener odlazi na svoju stranicu na sistemu.
        \item Grupni trener pristupa delu stranice u kome se nalazi spisak njegov grupnih raspored treninga.
        \item Grupni trener iz spiska bira trening koji želi da ažurira.
        \item Grupni trener ažurira maksimalan broj korisnika koji može prisustvocvati treningu.
        \item Sistem čuva informaciju o promenjenom kapacitetu treninga, ažuriraju se informacije o grupnom treningu 
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
       \begin{enumerate}
        \item Sala u kojoj je zakazan trening ima manji kapacitet u odnosu na željeni maksimalni broj korisnika po treningu. 
            \begin{enumerate}
                \item Grupni trener dobija obavestenje da njegovo ažuriranje grupnog  treninga nije uspešno
                \item Grupnom treneru se prestavlja opcija da bira između:
                    \begin{enumerate}
                        \item Vraćanja na prethodno stanje maksimalnog broja korisnika
                        \item Preusmeravanje na slučaj upotrebe: Ažuriranje sale. Bira se sala koja ce podržavati željeni broj korisnika za grupni trening 
                        \item Na korak 5 osnovnog toka trenutnog slučaja upotrebe
                    \end{enumerate}
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Ažuriranje broja korisnika po grupnom treningu} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
