\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Klijent se u teretani prijavljuje na jedan probni trening.\\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Klijent - želi da zakaže prisustvo grupnom treningu kao probni trening.
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Klijent ima pristup internetu.
        \item Klijent ima svoj nalog na sistemu.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Izmenjen je lični raspored klijent.
        \item Ažurirano je stanje prijavljenih kandidata za dati grupni trening.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Krijent se prijavljuje na sistem.
        \item Klijent pristupa svom rasporedu grupnih treninga predstavljenu u tabelarnom modu.
        \item Klijent ima ponuđenu opciju `Zakaži trening`.
        \item Klijent ima ponuđenu padajuću listu sa grupnim treninzima.
        \item Na osnovu ponuđenih termina grupnih treninga, klijent bira trening.
        \item Klijent ima ponuđenu opciju `Sačuvaj`.
        \item Klijent odabira ponuđenu opciju `Sačuvaj`.
        \item Sistem ažurira podatke o prijavljanim treninzima datog klijenta.
        \item Smanjuje se broj slobodnih mesta za dati trening (od maksimalnog kapaciteta za zadati grupni trening).
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
       \begin{enumerate}
        \item Neispravni podaci u prijavi. Ukoliko klijent prilikom prijave na sistem, u koraku 1, unese pogrešne podatke:
            \begin{enumerate}
                \item Klijent dobija poruku da je prijavljivanje neuspešno.
                \item Klijent se preusmerava na korak 1 osnovnog toka.
            \end{enumerate}    
        \item Kapacitet grupnog treninga je popunjen u trenutku prijave:
            \begin{enumerate}
                \item Klijent dobija poruku da je kapacitet grupnog treninga popunjen.
                \item Klijent se preusmerava na korak 4 osnovnog toka.
            \end{enumerate}
        \item Klijentu ne odgovara ni jedan termin grupnog treninga za koji nije popunjen kapacitet. Klijent se neće prijavljivati ni na jedan grupni trening, slučaj upotrebe se završava.
        
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Online prijavljivanje za grupni trening} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
