\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Grupni trener vrši brisanje termina grupnog treninga iz svog rasporeda i oslobođa rezervisanu salu.
    \\
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener - želi da otkaže rezervisan termin za određeni grupni trening. 
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Grupni trener ima pristup internetu.
        \item Grupni trener ima svoj nalog na sistemu.
        \item Grupni trener ima zakazan termin koji želi da otkaže.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Raspored grupnih treninga je uspešno ažuriran.
        \item Uspesno je oslobođen vremenski slot zakazane sale.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener se prijavljuje na sistem.
        \item Grupni trener odlazi na svoju stranicu na sistemu.
        \item Grupni trener pristupa delu stranice u kom se nalazi tabela sa rasporedom njegov grupnih treninga.
        \item Grupni trener klikne na zakazan grupni trening koji želi da obriše.
        \item Grupni trener briše zakazan grupni trening.
                
        \item Grupnom treneru se pojavljuju opcije `Otkaži Grupni Trening`, `Ažuriranje termina`, `Ažuriranje sale`,`Ažuriranje broja korisnika`, `Prikaži Prijavljene Korisnike`.
        \item Grupni treneru klikne na opciju  `Otkaži Grupni Trening`. 
        \item Sistem čuva informaciju o izboru, ažurira lični raspored grupnog trenera i označava da je sala slobodna u datom terminu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & /\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Otkazivanje grupnog treninga} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}

\end{document}