\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Klijent se prijavljuje za probni grupni trening na recepciji. Probni trening se ne naplaćuje, klijent nema obavezu da bude registrovani korisnik teretane. 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Recepcioner - prijavljuje klijenta za željeni grupni trening 
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Sistem je u funkciji.
        \item Recepcioner je ulogovan u sistem.
        \item Klijent razgovara uživo da recepcionarom.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Ažuriran je spisak osoba koje su iskoristile probni trening. klijenta. Unosi se ime i prezime osobe, tip treninga kojim je prisustvovao.
        \item Ažurirano je stanje prijavljenih kandidata za dati grupni trening.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Krijent dolazi na recepciju sportskog centra.
        \item Klijent objašnjava recepcioneru da želi probni trening nekog grupnog treninga. 
        \item Recepcioner se povezuje na deo sistema preko kojeg je u mogućnosti da ažurira spisak ljudi koji su iskoristili probni trening.
        \item Recepcioner zahteva od klijenta ličnu kartu sa kojih preuzima potrebne informacije.
        \item Klijent daje recepcioneru ličnu kartu.
        \item Recepcioner unosi informacije o klijentu.
        \item Na osnovu ponuđenih termina grupnih treninga, klijent bira trening.
        \item Recepcionar unosi informacije u sistem.
        \item Sistem paralelno izvršava:
            \begin{enumerate}
                \item Sistem ažurira tabelu sa probnim treninzima
                \item Smanjuje se broj slobodnih mesta za dati trening (od maksimalnog kapaciteta za zadati grupni trening). 
            \end{enumerate}
        \item Sistem obaveštava recepcionera da je zakazano prisustvo treningu
        \item Recepcioner obaveštava klijenta da je zakazano prisustvo. treningu
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
       \begin{enumerate}
        \item Kapacitet grupnog treninga je popunjen u trenutku prijave:
            \begin{enumerate}
                \item Recepcioner obaveštava klijenta da je kapacitet grupnog treninga popunjen.
                \item Klijent zajedno sa recepcionerom provera da li postoji grupni trening za koje postoji slobodno mesto, a da odgovara klijentu. Slučaj upotrebe se vraća na korak 7.
            \end{enumerate}
        \item Klijentu ne odgovara ni jedan termin grupnog treninga za koji nije popunjen kapacitet. Klijent se neće prijavljivati ni na jedan grupni trening, slučaj upotrebe se završava.
        
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Uživo prijavljivanje za grupni trening} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
