\documentclass[../grupniTreninzi.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Rezervisani termin za grupni trening je određen vremenskim periodom, rezervacijom sale za isti vremenski period i maksimalnim brojem korisnika. Trener grupnih treninga želi da promeni salu održavanja zakazanog grupnog treninga.\\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener - želi da promeni salu održavanja već zakazanog grupnog treninga.
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & 
   \begin{enumerate}
        \item Grupni trener ima pristup internetu.
        \item Grupni trener ima svoj nalog na sistemu.
        \item Grupni trener ima zakazan grupni trening koji želi da ažurira.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi &
    \begin{enumerate}
        \item Sala u kojoj se grupni trening održava je ažuriran. Novi termin grupnog treninga je sačuvan u sistemu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Grupni trener se prijavljuje na sistem
        \item Grupni trener odlazi na svoju stranicu na sistemu.
        \item Grupni trener pristupa delu stranice u kome se nalazi spisak njegov grupnih raspored treninga.
        \item Grupni trener iz spiska bira trening koji želi da ažurira.
        \item Grupni trener ažurira salu grupnog treninga.
        \item Sistem čuva informaciju o izboru, ažurira lični raspored grupnog trenera i označava da je druga sala rezervisana, rezervacija prethodne sale se briše iz sistema.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
       \begin{enumerate}
        \item Nova sala je nedostupna u datom vremenskom slotu. 
            \begin{enumerate}
                \item Grupni trener dobija obavestenje da njegovo ažuriranje termina treninga nije uspešno
                \item Grupni trener se preusmerava na korak 3 osnovnog toka
            \end{enumerate}
        \item Maksimalni kapacitet nove sale je manji od željenog za dati grupni trening
            \begin{enumerate}
                \item Grupni trener dobija obavestenje da njegovo ažuriranje termina treninga nije uspešno
                \item Grupni trener se preusmerava na korak 3 osnovnog toka
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Ažuriranje rezervisane sale grupnog treninga} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}



\end{document}
