\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

% Da se ne bi komplikovalo previse za sada oni koji nisu klijenti se samo uživo prijavljuju i odjavljuju, a klijenti samo online.
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Neregistrovani korisnik koji je prijavljen na takmičenje dolazi na recepciju. daje informacije o prijavi. Recepcionar ga u sistemu odjavljuje i vrši povraćaj novca. Baza podataka se ažurira.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Neregistrovani korisnik - želi da odustane od učešća na takmičenju. 
        \item Recepcionar
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Korisnik je prijavljen na takmičenje.
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Takmičenje nije počelo.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & Korisnik je odjavljen sa takmičenja. Baza podataka je ažurirana.\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Korisnik dolazi na recepciju i saopštava da želi da odustane od učešća na takmičenju.
        \item Recepcionar ulazi u deo sistema za takmičenja i pita korisnika za broj prijave.
        \item Korisnik saopšava broj prijave.
        \item Recepcionar unosi broj prijave u sistem. 
        \item Sistem ispisuje informacije o prijavi.
        \item Recepcionar pritiska dugme "Odjavi".
        \item Sistem ispisuje koliki je povraćaj novca. 
        \item Recepcionar prebrojava novac, pritiska dugme "Potvrdi".
        \item Sistem obrađuje odjavu i štampa potvrdu o odustajanju.
        \item Recepcionar predaje novac i potvrdu korisniku.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A1] Pad sistema: Ukoliko u bilo kom trenutku dođe do pada sistema potrebno je obezbediti oporavak i čuvanje informacija. Recepcionar restartuje sistem i ponovo se uloguje. Slučaj se nastavlja na koraku 1.
        \item[A4] Neispravan broj prijave: Sistem obaveštava da je neispravan broj prijave. Slučaj se nastavlja na koraku 2.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Uživo otkazivanje učešća na takmičenju} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}


\end{document}