\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

% Da se ne bi komplikovalo previse za sada oni koji nisu klijenti se samo uživo prijavljuju i odjavljuju, a klijenti samo online.
\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Klijent koji je prijavljen na takmičenje u sistemu bira takmičenje na koje je prijavljen i odjavljuje se pri čemu mu se vrši povraćaj novca. Baza podataka se ažurira.\\ 
\hline    
    Učesnici & Klijent - želi da odustane od učešća na takmičenju.\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Klijent je prijavljen na takmičenje.
       \item Sistem je u funkciji i klijent ima pristup.
       \item Takmičenje nije počelo.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & Klijent je odjavljen sa takmičenja. Baza podataka je ažurirana.\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klijent ulazi na deo sistema vezan za takmičenje. Pored takmičenja sa kog želi da se odjavi bira dugme "Odustani".
        \item Sistem prikazuje formular za povraćaj novca.
        \item Klijent popunjava formular i pritiska dugme "Povraćaj novca".
        \item Sistem proverava podatke. Sistem uspostavlja komunikaciju sa bankom i vrši povraćaj novca. 
        \item Sistem obaveštava klijenta da je odjava uspešno izvršena i ažurira bazu podataka.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A1] Pad sistema: Ukoliko u bilo kom trenutku dođe do pada sistema potrebno je obezbediti oporavak i čuvanje informacija. Klijent se ponovo uloguje. Slučaj se nastavlja na koraku 1.
        \item[A4.1] Neispravni podaci: Sistem obaveštava klijenta da su uneti podaci neispravni. Slučaj se nastavlja na koraku 3.
        \item[A4.2] Neuspešno transakcija: Sistem obaveštava korisnika da je transakcija neuspešna. Slučaj se nastavlja na koraku 3.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & Klijent poseduje karicu\\
\hline
    Dodatne informacije & Formular u koraku 2 zahteva podatke: ime, prezime, broj računa u banci.\\
\hline
\caption{Online otkazivanje učešća na takmičenju} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}


\end{document}