\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Nakon kreiranog takmičenja treneri imaju opciju da budu sudije na takmičenju. Online trener vrši prijavu da sudi. \\ 
\hline    
    Učesnici & Trener - želi da se prijavi da bude sudija na takmičenju.\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Trener se nije već prijavio da sudi.
       \item Sistem se u funkciji.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Baza podataka je ažurirana.
        \item Trener je sudija na takmičenju.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Trener u sistemu bira opciju "Takmičenja" i pored takmičenja na kom želi da sudi pritiska dugme "Prijavi se".
        \item Sistem prikazuje treneru spisak disciplina na kojima može da sudi.
        \item Trener bira discipline koje želi i pritiska dugme "Prijavi se".
        \item Sistem obrađuje podatke i obaveštava trenera da je prijava uspešna.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A1] Pad sistema: Ukoliko u bilo kom koraku dođe do pada sistema trener se ponovo uloguje i nastavlja se slučaj od koraka 1.
        \item[A3] U međuvremenu je popunjeno neko mesto: Sistem obaveštava trenera da je došlo do popunjenosti za određeno mesto. Slučaj se nastavlja na koraku 2.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Prijava za sudiju na takmičenju} % needs to go inside longtable environment    
\end{longtable}


\end{document}
