\documentclass[../main.tex]{subfiles}


\begin{document}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis &  Klijent dovodi svoje dete u teretanu i daje recepcionaru svoju člansku kartu da bi recepcioner evidentirao dolazak u igraonicu u sistem.\\ 
\hline    
    Učesnici & \begin{enumerate}
        \item Klijent – Želi da ostavi svoje dete u igraonici, uglavnom dok on trenira.
        \item Recepcioner – Želi da zabeleži dolazak dolazak deteta u igraonicu.   
     \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klijent je korisnik teretane i sa sobom nosi člansku kartu.
       \item Klijent je uplatio termin u igraonici ili paket i u okviru njega ima još barem jedan terming da iskoristi.
       \item Klijent ima zakazan termin u igraonici.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Ažurirani su podaci o dolascima u igraonicu na korisnikovom profilu.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Korisnik dolazi u teretanu i recepcioneru predaje svoju člansku kartu.
        \item Recepcioner unosi broj članske karte u deo sistema za evidenciju dolazaka u igraonicu.
        \item Sistem izlistava uplaćene termine i pakete klijenta za korišćenje igraonice.
        \item Recepcioner obeležava dolazak u igraonicu. Pritiska dugme „Potvrdi dolazak“.
        \item Sistem čuva izmenu. Obaveštava da je sačuvana izmena.
        \item Recepcioner obaveštava klijenta da je evidentiran dolazak u igraonicu.
        \item Klijent ostavlja svoje dete u igraonici.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A1] Klijent nije poneo člansku kartu: Recepcioner pita klijenta za korisničko ime ili e-mail. Klijent saopštava korisničko ime ili e-mail. Slučaj se nastavlja na koraku 3.
        \item[A3.1] Klijent nema uplaćen termin u igraonici: Recepcioner saopštava klijentu da nema uplaćen termin. Prelazi se na slučaj upotrebe \textit{Plaćanje članarine uživo}.
        \item[A3.2] Klijent nema zakazan termin u igraonici: Recepcioner saopštava klijentu da nema zakazan termin. Ukoliko klijent želi da ga zakaže, prelazi se na slučaj upotrebe \textit{Usluge igraonice uživo.} 
        \item[A5] Pad sistema: Recepcioner zapisuje dolazak na papir da bi ga naknadno uneo. Slučaj se nastavlja na koraku 7.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Evidencija dolaska u igraonicu}
\end{longtable}

\end{document}