\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

\begin{document}


\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klijent online bira igraonicu čije će usluge moći da koristi. Klijent bira vrstu igraonice, broj termina, kao i druge opcije, ukoliko ima dece i želi da ona (ono) borave (boravi) u igraonici za vreme njegovog treninga. \\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Klijent koji želi da odabere igraonicu.
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi &
   \begin{enumerate}
        \item Sistem je u funkciji.
        \item Korisnik je registrovan u sistemu (korisnik je klijent).
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & 
    \begin{enumerate}
        \item Klijent je odabrao igraonicu koja mu odgovara i čije usluge želi da koristi.
    \end{enumerate} \\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Klijent se prijavljuje na sistem.
        \item Klijent odlazi na stranicu posvećenu igraonicama za decu.
        \item Klijent bira vrstu igraonice čije usluge želi da koristi (u skladu sa lokacijom igraonice odnosno teretane).
        \item Klijent čita detaljne informacije o izabranoj igraonici kao i o tome koji uslovi moraju biti ispoštovani da bi se usluga te igraonice koristila.
        \item Klijent bira opciju za kupovinu termina za datu igraonicu.
        \item Sistem prikazuje formular koji klijent treba da popuni.
        \item Klijent popunjava formular tako što unosi broj dece, broj termina i ostale tražene podatke.
        \item Klijent potvrđuje unete podatke i nastavlja proces.
        \item Sistem proverava da li su uneti podaci ispravni, računa ukupnu cenu na osnovu unetih podataka i ispisuje je klijentu.
        \item Klijent potvrđuje cenu i bira opciju da nastavi dalje. 
        \item Sistem čuva izmene. Klijent je uspešno odabrao igraonicu. % sledi naplaćivanje.
        
        %\item Klijent izvršava plaćanje klikom na dugme za potvrdu plaćanja.
        %\item Sistem proverava unete podatke i raspoloživa sredstva korisnika.
        %\item Sistem šalje potvrdu da je plaćanje uspešno izvršeno.
        %\item Ažurira se baza podataka.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
    \begin{itemize}
        \item [A7, A9] Klijent se predomislio oko izbora igraonice (želi da promeni izbor): Klijent bira opciju za odustajanje. Sistem se vraća u stanje u kome je bio pre odabira igraonice. Slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 2.
        \item[A7, A9] Klijent bira opciju za odustajanje od započetog procesa odabira igraonice: Sistem se vraća u stanje u kome je bio pre odabira igraonice. Slučaj upotrebe se završava.
        % TODO: Sistem ne čuva nikakve izmene, pa mislim da ne treba to naglasiti.
        \item[A8] Podaci koje je klijent uneo nisu ispravni ili nisu potpuni: Sistem nije uspeo da nastavi računanje ukupne cene. Slučaj se nastavlja u koraku 6.
        % TODO: Ili koraku 5?
        
        % \item[A9] Podaci koje je klijent uneo nisu ispravni ili nisu potpuni: Sistem nije uspeo da nastavi proces plaćanja. Slučaj se nastavlja u koraku 6.
        % \item[A9] Klijent nema dovoljno sredstava na računu: Sistem obaveštava klijenta da nema dovoljno sredstava na računu. Klijentu se pruža prilika da unese broj (i ostale parametre) druge platne kartice (ukoliko takvu poseduje) i da sa njom pokuša plaćanje ili da smanji broj termina, odnosno odabere neku jeftiniju opciju. Slučaj se nastavlja na koraku 6.
        % u koraku 6 (8) klijent može i da odustane
        % \item[A9] Problem pri povezivanju sistema i banke: Klijent se obaveštava o situaciji i poziva da pokuša ponovo plaćanje. Slučaj se nastavlja u koraku 3.
    \end{itemize} \\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije &
    \begin{enumerate}
        \item Informacije koje klijent unosi u formular su ime, prezime, username, tip igraonice, broj termina, broj dece.
        % broj članske karte,
        % Da li ima potrebe da unosi username s obzirom da je ulogovan?
        % , broj platne kartice korisnika, datum isteka platne kartice i CVV kod platne kartice.
        % možda kontakt roditelja, mada već postoji u sistemu?
        % bira tip igraonice: igraonica za malu decu ili PS igraonica (za sada)
    \end{enumerate}\\
\hline
\caption{Odabir igraonice online}
\end{longtable}

\end{document}