\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 

\hline
    Kratak opis & Klijent bira vrstu članarine odnosno tip paketa koji će moći da koristi u ograničenom periodu. \\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{enumerate}
        \item Klijent koji želi da odabere i uplati paket koji mu najviše odgovara.
        \item Recepcioner koji želi da učini uslugu klijentu.
     \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Recepcioner ima pristup sistemu.
       %\item POS sistem je u funkciji.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Klijent je odabrao željeni paket.
        \item Započeto je plaćanje (uživo).
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klijent zahteva odabir programa (paketa).
        \item Recepcioner pristupa odgovarajućem delu sistema za proveru trenutno aktuelnih programa (programa u ponudi).
        \item Recepcioner bira opciju za štampanje formulara (sa listom programa koji su u ponudi).
        \item Sistem štampa formular.
        \item Recepcioner predaje formular klijentu da popuni.
        \item Klijent popunjava formular (bira program i opciju da li želi samostalni trening ili vođeni trening) i vraća recepcioneru.
        \item Recepcioner unosi podatke iz formulara u sistem i potvrđuje unos.
        \item Sistem proverava unete podatke i izračunava cenu.
        \item Administrator saopštava cenu klijentu.
        \item Klijent izvršava plaćanje (uživo).
        \item Recepcioner evidentira uplatu i bira opciju za štampanje dokaza o uplati.
        \item Sistem štampa dokaz o uplati.
        \item Recepcioner predaje dokaz o uplati klijentu.
        \item Recepcioner prihvata dokaz o uplati.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item [A1-14] Pad sistema: Potrebno je obezbediti da se sve transakcije mogu oporaviti.
        1. Recepcioner resetuje sistem i bira oporavak sistema. Loguje se.
        2. Sistem rekonstruiše stanje koje je bilo.
        3. Recepcioner započinje proces iz početka.
        \item [A6, A7, A8, A9] Klijent želi da zameni paket koji je odabrao: Recepcioner odustaje od započetog procesa. Slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 2.
        \item [A8] Podaci koje je recepcioner uneo nisu ispravni: Recepcioner se konsultuje sa klijentom u vezi podataka. Slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 7.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
%\end{tabularx}
\caption{Odabir paketa za registrovanog korisnika (klijenta) uživo} % needs to go inside longtable environment
%\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{center}  
\end{document} 