\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 

\hline
    Kratak opis & Klijent bira paket i program koji će moći da koristi u ograničenom (naznačenom) periodu. \\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{itemize}
        \item Klijent koji želi da odabere paket i program koji mu odgovaraju.
        \item Recepcioner koji želi da učini uslugu klijentu.
     \end{itemize}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{itemize}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Recepcioner je prijavljen i autorizovan za korišćenje sistema.
       \item Klijentu je tekući program istekao ili nije ni postojao.
       %\item POS sistem je u funkciji.
   \end{itemize}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{itemize}
        \item Klijent je odabrao željeni paket i program.
    \end{itemize}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klijent zahteva odabir paketa (i programa).
        \item Recepcioner pristupa odgovarajućem delu sistema za proveru trenutno aktuelnih paketa (paketa u ponudi).
        \item Recepcioner bira opciju za štampanje formulara (sa listom paketa koji su u ponudi).
        \item Sistem štampa formular.
        \item Recepcioner predaje formular klijentu da ga popuni.
        \item Klijent popunjava formular (bira paket i program: da li želi samostalni trening ili vođeni trening) i vraća ga recepcioneru.
        \item Recepcioner unosi podatke iz formulara u sistem i potvrđuje unos.
        \item Sistem proverava unete podatke i izračunava cenu.
        \item Recepcioner saopštava cenu klijentu.
        \item Klijent je uspešno odabrao paket i program i saglasan je sa cenom.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        %\item [A1-14] Pad sistema: Potrebno je obezbediti da se sve transakcije mogu oporaviti.
        %1. Recepcioner resetuje sistem i bira oporavak sistema. Loguje se.
        %2. Sistem rekonstruiše stanje koje je bilo.
        %3. Recepcioner započinje proces iz početka.
        \item [A1-A10] Klijent želi da odustane od odabira programa i paketa: Klijent saopštava recepcioneru da odustaje. Slučaj upotrebe se završava.
        \item [A6-A10] Klijent želi da zameni paket ili program (ili oba) koji je odabrao: Recepcioner odustaje od započetog procesa i ostavlja sistem u stanju u kom je bio pre odabira paketa i programa. Slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 3.
        \item [A8] Podaci koje je recepcioner uneo nisu ispravni: Recepcioner se konsultuje sa klijentom u vezi podataka. Slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 7.
        \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
%\end{tabularx}
\caption{Odabir paketa i programa uživo} % needs to go inside longtable environment
%\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{center}  
\end{document} 