\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 

\hline
    Kratak opis & Klijent bira paket i program koji će moći da koristi u ograničenom (naznačenom) periodu. \\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{itemize}
        \item Klijent koji želi da odabere paket i program koji mu odgovaraju.
     \end{itemize}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{itemize}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Korisnik je registrovan u sistemu (korisnik je klijent).
       \item Klijentu je tekući program istekao ili nije ni postojao.
   \end{itemize}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{itemize}
        \item Klijent je odabrao željeni paket i program.
    \end{itemize}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Klijent se prijavljuje na sistem.
        \item Klijent pristupa delu sajta na kome se nalaze paketi koji su u ponudi (odnosno koji su trenutno aktuelni).
        \item Klijent selektuje pakete kako bi dobio informacije o njima. Klikom na paket klijent dobija detaljne informacije o tom paketu.
        \item Klijent bira paket koji mu odgovara (po broju termina, ceni) klikom na dugme.
        % otvara se sledeća stranica pa onda...
        \item Sistem prikazuje formular koji klijent treba da popuni.
        \item Klijent u formular unosi tražene podatke i bira program: da li želi samostalni ili vođeni trening i to potvrđuje.
        \item Sistem proverava podatke iz formulara i na osnovu njih izračunava cenu i prikazuje je klijentu.
        \item Klijent je saglasan sa cenom.
        \item Sistem čuva izmene. Klijent je uspešno odabrao paket i program.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A5, A7] Klijent želi da zameni paket koji je odabrao: Klijent saopštava sistemu da odustaje (od odabira paketa i programa koje je trenutno odabrao). Slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 3.
        \item [A5, A7] Klijent želi da odustane od odabira paketa i programa: Klijent saopštava sistemu da odustaje. Slučaj upotrebe se završava.
        \item [A6] Podaci koje je klijent uneo nisu ispravni: Sistem obaveštava korisnika da uneti podaci nisu ispravni (ili nisu potpuni). Sl
        učaj upotrebe se nastavlja u koraku 5.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
%\end{tabularx}
\caption{Odabir paketa i programa online} % needs to go inside longtable environment
%\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{center}  
\end{document} 