\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klijent se prijavljuje na nalog na koji se prethodno registrovao. Nakon toga sistem vrši validaciju podataka i označava nalog kao 'aktivan'.\\
\hline
    Učesnici & \begin{itemize}
        \item Klijent koji želi da se prijavi kako bi mogao da koristi usluge sistema.
    \end{itemize} \\
\hline
   Preduslovi & \begin{itemize}
    \item Koristnik je registrovan na sistem (korisnik je klijent).
    \item Klijent ima pristup internetu. Sistem je u funkciji.
   \end{itemize}
   % TODO: Da li je potreban preduslov korisnik je registrovan (klijent)?
   \\
\hline  
    Postuslovi & \begin{itemize}
        \item Klijent je uspešno prijavljen na sistem.
        \item Klijent može da koristi usluge sistema.
    \end{itemize} \\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
    \item Klijent otvara stranicu za prijavu.
	\item Klijent unosi podatke kao što su korisničko ime/e-mail adresa i lozinka.
	\item Klijent potvrđuje unos podataka klikom na dugme za prijavu (i potvrdu).
	\item Sistem vrši validaciju podataka.
	\item Sistem označava (obeležava) nalog klijenta kao 'aktivan' i dozvoljava mu pristup informacijama i korišćenje njegovih usluga.
	\end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
    \item [A4] Neuspešna validacija podataka: Sistem obaveštava korisnika da su uneti podaci neispravni. Proces se nastavlja u koraku 2.
    \item [A2*] Zaboravljena lozinka: \begin{enumerate}
    \item Sistem šalje klijentu link ka web stranici za promenu lozinke, na e-mail adresu koja je validna.
    \item Klijent pristupa sandučetu (inbox, spam) svog e-maila i prati dati link.
    \item Na stranici, na koju link upućuje, klijent menja lozinku.
    \item Proces se nastavlja u koraku 1.
    \end{enumerate}
    \item [A2] Zaboravljena lozinka i username/e-mail adresa: \begin{enumerate}
    \item Klijent je dužan da se registruje ispočetka.
    \item Slučaj upotrebe se završava.
    \end{enumerate} % TODO: Ili korisnik posto nije klijent?
    \item [AA2] E-mail za promenu lozinke nije stigao klijentu iako je e-mail adresa klijenta validna: Klijent obaveštava sistem da mu ponovo pošalje e-mail. Slučaj se nastavlja u koraku A2*.1.
    \end{itemize}\\ % gde smestiti ovaj slucaj AA2 - alternativni slucaj alternativnog slucaja A2?
\hline
    Podtokovi & / \\
\hline
    Specijalni zahtevi & / \\
\hline
    Dodatne informacije & Potrebni podaci za prijavljivanje su korisničko ime/e-mail adresa i lozinka. \\
\hline

\caption{Online prijava registrovanog korisnika (klijenta)}
\end{longtable}


\end{document}