\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum} % just for dummy text- not needed for a longtable

\begin{document}
%\lipsum[1]

%\begin{table}[h] 
%\centering
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
%\caption{Online plaćanje za registrovanog klijenta}
\hline
    Kratak opis & Klijent vrši online plaćanje određene usluge teretane tako što popunjava formular odgovarajućim podacima. Vrši se validacija podataka i klijent dobija informaciju o uspešnosti akcije.\\ 
\hline    
    Učesnici & Klijent koji želi da plati određenu uslugu teretane (paket i program/igraonicu) online.\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Korisnik je registrovan (korisnik je klijent).
       \item Klijent ima pristup internetu.
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Klijent poseduje platnu karticu koja ima mogućnost online plaćanja (plaćanja preko interneta).
       \item Klijent je odabrao paket i program ili igraonicu čije usluge želi da koristi.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Novac sa računa klijenta je uspešno prebačen na račun teretane.
		\item Klijent je dobio potvrdu o uspešno izvršenoj uplati. %TODO Da li treba obuhvatiti i negativan slucaj?
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
 		\item Sistem otvara stranicu sa formularom za online plaćanje.
		\item Klijent unosi potrebne podatke i izvršava plaćanje klikom na dugme za potvrdu plaćanja.
		\item Proveravaju se uneti podaci i raspoloživa sredstva klijenta.
		\item Sistem obaveštava klijenta o uspešnoj realizaciji plaćanja.
        \item Sistem šalje klijentu potvrdu o izvršenoj uplati (na e-mail adresu klijenta ili beleži to na profilu klijenta).
        \item Ažurira se baza podataka.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{enumerate}
       	    \item [A2] Klijent bira opciju za otkazivanje plaćanja: Slučaj upotrebe se završava.
        	\item [A2] Podaci koje je klijent uneo nisu validni: Sistem nije uspeo da nastavi proces plaćanja. Slučaj se nastavlja u koraku 2.
        	\item [A4] Klijent nema dovoljno sredstava na računu: Klijentu se pruža prilika da unese broj (i ostale parametre) druge platne kartice (ukoliko takvu poseduje) i da sa njom pokuša plaćanje. Slučaj se nastavlja u koraku 2. % Klijent moze i da odustane kada se vrati na korak 2, zato to nije naglaseno ovde ponovo.
        	\item [A4] Problem pri povezivanju sistema i banke: Klijent se obavestava o situaciji i poziva da pokuša ponovo plaćanje. Slučaj se nastavlja u koraku 2.
        	\item [A5] Potvrda o izvršenoj uplati nije poslata klijentu: Klijent kontaktira teretanu putem e-maila, nakon čega lice zaduženo za ovaj problem reaguje. Slučaj upotrebe se završava.
        	% Da li da izbacim A5?
        	\end{enumerate}\\
\hline
    Podtokovi & / \\
\hline
    Specijalni zahtevi & / \\
\hline
    Dodatne informacije & Potrebni podaci za online uplatu su: broj kartice klijenta, datum isteka kartice i CVV kod kartice. \\
    % Možda ime, prezime?
\hline
\caption{Online plaćanje} % needs to go inside longtable environment
\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{table} 

%Table \ref{tab:myfirstlongtable} shows my first longtable.

\end{document}