\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |}
\hline
    Kratak opis & Korisnik vrši registraciju tako što popunjava formular. Nakon toga sistem vrši validaciju podataka, registruje korisnika i šalje potvrdu korisniku.\\
\hline
    Učesnici & \begin{itemize}
        \item Neregistrovani korisnik koji želi da se registruje kako bi postao klijent i mogao da koristi usluge sistema.
        \end{itemize} \\
\hline

   Preduslovi & \begin{itemize}
    \item Sistem je u funkciji.
    %\item Korisnik ima pristup internetu.
    % TODO: Više nigde se ne pominje internet kao preduslov, pa ne znam da li ovde da stavim?
    \end{itemize} \\
\hline  
    Postuslovi & \begin{itemize}  \item Korisnik je uspešno registrovan (korisnik je postao klijent) i može da se prijavi na sistem i koristi njegove usluge.
    \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{itemize} \\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
    \item Korisnik otvara stranicu za registraciju.
	\item Korisnik unosi tražene podatke.
	\item Korisnik potvrđuje unos klikom na dugme za potvrdu (nastavak) registracije.
	\item Sistem vrši validaciju podataka.
	\item Sistem čuva podatke i nalog obeležava kao privremen.
	\item Sistem šalje korisniku mejl sa privremenim (vremenski ograničenim) linkom za potvrdu i čeka na potvrdu.
	\item Korisnik proverava poštu i potvrđuje registraciju prateći link.
	\item Sistem obeležava nalog kao aktivan.
	\item Sistem obaveštava korisnika da je nalog uspešno sačuva (napravljen).
	\item Baza podataka se ažurira.
	\end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item [A4] Neuspešna validacija podataka: Sistem obaveštava korisnika da su podaci neispravni. Proces se nastavlja u koraku 2.
        \item [A7] Link za registraciju je istekao: Korisnik nije potvrdio registraciju. Sistem brise nalog. Proces se završava.
        \item [A7] E-mail nije stigao korisniku: Korisnik obaveštava sistem da mu ponovo pošalje e-mail. Slučaj se nastavlja u koraku 6.
    \end{itemize} \\
\hline
    Podtokovi & / \\
\hline
    Specijalni zahtevi & / \\
\hline
    Dodatne informacije & Potrebni podaci za registraciju su korisničko ime, lozinka, ime, prezime, e-mail adresa. \\
\hline

\caption{Registracija neregistrovanog korisnika}
\end{longtable}

\end{document}