\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 

\hline
    Kratak opis &  Administrator ažurira nalog zaposlenog u sistemu pristupajući nalogu i menjajući informacije koje nalog sadrži i/ili dodajući nove informacije.\\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{enumerate}
        \item Administrator - želi da izmeni nalog zaposlenog.
     \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Administrator ima sve potrebne informacije o zaposlenom, tj. korisničko ime i JMBG zaposlenog, kao i nove informacije koje je potrebno promeniti ili dodati uz već postojeći nalog.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Baza je ažuirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Administrator pristupa stranici za pretragu naloga zaposlenih.
        \item Administrator popunjava formular pretrage unoseći korisničko ime zaposlenog.
        \item Nakon što su polja popunjena, administrator bira opciju „Pretraži zaposlene“.
        \item Sistem vrši pretragu i vraća pronađene zaposlene za unete parametre pretrage.
        \item Administrator pronalazi željeni nalog i bira opciju „Izmeni zaposlenog“.
        \item Administrator menja postojeće informacije o nalogu novim ili dopunjuje nalog novim informacijama vezanim za zaposlenog.
        \item Administrator proverava ispravnost unetih podataka i bira opciju „Sačuvaj izmene“.
        \item Sistem ažurira vrednosti promenjenih parametara naloga u bazi.
        \item Sistem obaveštava administratora da je nalog uspešno ažuriran.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A5]  Pretragom se ne pronalazi ni jedan ili se pronalazi više od jednog željenog naloga, nakon čega administrator unosi JMBG zaposlenog i pretragu vrši po drugom parametru, JMBG-u, umesto po korisničkom imenu. Slučaj upotrebe se nastavlja na koraku 3.
        \item[A9]  Sistem ne uspeva da ažurira nalog zaposlenog. Tada on obaveštava administratora o neuspehu i javlja mu da pokuša ponovo istu operaciju. Slučaj upotrebe se nastavlja na koraku 6.

    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
%\end{tabularx}
\caption{Ažuriranje naloga zaposlenog u teretani} % needs to go inside longtable environment
%\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{center}  
\end{document} 