\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 

\hline
    Kratak opis &  Administrator uklanja postojeću vrstu treninga.\\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{enumerate}
        \item Administrator - želi da ukloni konkretnu vrstu treninga.
     \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Administrator ima sve potrebne informacije o treningu, tj. tip i indikator da li je trening grupni ili individualni.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Baza je ažuirana, tj. konkretna vrsta treninga je uklonjena iz sistema.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Administrator pristupa stranici za pretragu treninga teretana.
        \item Administrator popunjava formular pretrage unoseći tip vrste treninga i indikator da li je trening grupni.
        \item Nakon što su polja popunjena, administrator bira opciju „Pretraži vrste treninga“.
        \item Sistem vrši pretragu i vraća pronađene lokacije za unete parametre pretrage.
        \item Administrator pronalazi željenu vrstu treninga i bira opciju „Ukloni vrstu treninga“.
        \item Sistem briše vrstu treninga, kao i sve informacije koje su vezane za nju.
        \item Sistem obaveštava administratora da je vrsta treninga uspešno uklonjena.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A7]  Sistem ne uspeva da obriše vrstu treninga. Tada on obaveštava administratora o neuspehu i javlja mu da pokuša ponovo istu operaciju. Slučaj upotrebe se nastavlja na koraku 5.

    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
%\end{tabularx}
\caption{Uklanjanje postojeće vrste treninga} % needs to go inside longtable environment
%\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{center}  
\end{document} 