\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 

\hline
    Kratak opis &  Administrator upisuje novog zaposlenog u sistem. Popunjava formular i unosi lične podatke o tom zaposlenom. Podaci se validiraju i dobija se povratna informacija o uspehu registracije.\\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{enumerate}
        \item Administrator - želi da doda novog zaposlenog na sistem.
     \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Administrator ima sve potrebne informacije o novom zaposlenom.
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Novi zaposleni je uspešno registrovan i ima pristup sistemu.
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Administrator bira opciju „Dodaj zaposlenog“ i određuje njegovu ulogu: 
            \begin{itemize}
                \item[a)] trener
                \item[b)] recepcioner
            \end{itemize}
        \item Administrator popunjava formu za unos podataka o novom zaposlenom.	
        \item Nakon što su popunjena sva polja, bira opciju „Registruj zaposlenog“.
        \item Sistem vrši validaciju podataka.
        \item Sistem čuva unete podatke.
        \item Sistem šalje email novom zaposlenom sa linkom za potvrdu i čeka tu potvrdu.
        \item Novi radnik potvrđuje registraciju prateći link.
        \item Sistem obaveštava administratora da je zaposleni uspešno dodat.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A4] Neuspešna validacija podataka: Administrator obaveštava o ovome zaposlenog da bi dobio ispravne podatke. Slučaj upotrebe se nastavlja na koraku 2.
        \item[A6] Link za registraciju je istekao: Sistem briše nalog. Proces se završava.
        \item[A7] Mejl nije stigao zaposlenom: Administrator zahteva od sistema da ponovo pošalje email. Slučaj upotrebe se nastavlja na koraku 6.

    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & Potrebni podaci za registraciju su korisnicko ime, šifra, ime, prezime, jmbg, email.\\
\hline
%\end{tabularx}
\caption{Registracija novog zaposlenog} % needs to go inside longtable environment
%\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{center}  
\end{document} 