\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

\begin{document}


\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Administrator kreira program obuke za dobijanje licence trenera: uslove upisa na program, potrebnu dokumentaciju, sam sadržaj obuke kao i ispite koje je potrebno položiti.  \\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Administrator
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi &
   \begin{enumerate}
        \item Sistem je u funkciji
        \item Administrator je prijavljen na sistem
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & 
    \begin{enumerate}
        \item Kreiran je program obuke i sve potrebne informacije su vidljive na sajtu teretane
    \end{enumerate} \\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Administrator odlazi na stranicu posvećenu obukama za licence.
        \item Administrator bira opciju za dodavanje novog programa obuke.
        \item Otvara se formular za unos potrebnih informacija 
        \item Administrator označava tip licence koja se dobija nakon obuke - personalni trener ili trener grupnih programa.
        \item Administrator unosi imena trenera koji će voditi program.
        \item Administrator određuje teretanu u kojoj će se održavati obuka.
        \item Administrator unosi uslove za prijavu na program obuke.
        \item Administrator unosi koju je sve dokumentaciju potrebno priložiti prilikom prijave na obuku.
        \item Administrator unosi detalje programa obuke.
        \item Administrator unosi informacije o ispitima (pismenim i praktičnim) koje je potrebno položiti za dobijanje licence, kao i datume održavanja tih ispita.
        \item Administrator određuje ko će biti u komisiji za ocenjivanje ispita.
        \item Administrator bira opciju za potvrdu unetih informacija.
        \item Sistem proverava da li su popunjena sva polja.
        \item Sistem ažurira stranicu posvećenu obukama za licencu.
        \item Sistem obaveštava administratora o uspešnosti akcije.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
    \begin{itemize}
        \item[A13] Administrator nije uneo sve potrebne informacije tj. popunio sva polja. Sistem ga obaveštava koja polja nije popunio. Formular ostaje otvoren i administrator može da popuni preostala polja. Nakon popunjavanja preostalih polja, slučaj upotrebe se nastavlja u koraku 13.
        \item[A3-11] Ako se u bilo kom trenutku administrator predomisli i želi da odustane od uvođenja novog programa obuke, može da odabere opciju 'Odustani' kojom se poništava sve što je do tog trenutka uneo u formular. Slučaj upotrebe se završava.
    \end{itemize} \\
\hline
    Podtokovi & \\
\hline
    Specijalni zahtevi & \\
\hline
    Dodatne informacije &
    \begin{enumerate}
        \item Uslovi za prijavu na program mogu biti npr. koliko dugo je klijent trenirao, da li ima neke uspehe na takmičenjima i slično. 
        \item Detalji programa obuke mogu npr. da obuhvataju dužinu trajanja obuke, broj časova teorijske i praktične nastave, informacije o tome šta se radi na tim časovima i slično.
    \end{enumerate}\\
\hline
\caption{Kreiranje programa obuke}
\end{longtable}

\end{document}