\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

\begin{document}


\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Klijent želi da se prijavi za program obuke kako bi dobio licencu za trenera.  \\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Klijent
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi &
   \begin{enumerate}
        \item Sistem je u funkciji
        \item Klijent je registrovan (tj. član je teretane)
        \item Klijent je prijavljen na sistem
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & 
    \begin{enumerate}
        \item Klijent je prijavljen za program obuke
    \end{enumerate} \\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Klijent odlazi na stranicu posvećenu programima obuka.
        \item Bira program koji želi da pohađa.
        \item Čita informacije o tom programu kao i o tome koju je dokumentaciju potrebno priložiti prilikom prijave.
        \item Bira opciju 'Prijavi se'.
        \item Sistem prikazuje formular koji klijent treba da popuni.
        \item Klijent popunjava formular - unosi svoje informacije i prilaže skenirana dokumenta.
        \item Klijent bira opciju za slanje formulara.
        \item Sistem proverava unete podatke.
        \item Sistem šalje potvrdu da je njegova prijava uspešno sačuvana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & 
    \begin{itemize}
        \item[A8] Klijent nije uneo sve potrebne podatke. Sistem ga obaveštava o tome i klijent dopunjava formular. Slučaj upotrebe se vraća na korak 7.
    \end{itemize} \\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije &
    \begin{enumerate}
        \item Informacije koje klijent unosi u formular su ime, prezime, broj članske karte, gde je i koliko dugo trenirao pre nego što je došao u ovu teretanu i slično.
        \item Dokumenta koje klijent prilaže mogu npr. biti: potvrde da je osvojio nagrade na nekim takmičenjima; potvrda o tome koliko dugo je član ove teretane; ukoliko je pre trenirao na nekom drugom mestu, potvrda o tome koliko dugo je trenirao tamo i slično
    \end{enumerate}\\
\hline
\caption{Online prijava za program obuke}
\end{longtable}

\end{document}