\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

\begin{document}


\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
\hline
    Kratak opis & Administrator unosi rezultate ispita i spisak dobijenih licenci. Sistem ažurira stranice svih kandidata tako što u delu koji je posvećen obukama unosi rezultate ispita kao i to da li su dobili licencu ili ne. \\ 
\hline    
    Učesnici &
    \begin{enumerate}
        \item Administrator
    \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi &
   \begin{enumerate}
        \item Sistem je u funkciji.
        \item Administrator je prijavljen na sistem.
        \item Program obuke je završen.
        \item Ispiti su održani i komisija ih je ocenila.
    \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & 
    \begin{enumerate}
        \item Svaki klijent je dobio informaciju o svojim rezultatima ispita i informaciju o tome da li je dobio licencu.
    \end{enumerate} \\
\hline
    Osnovni tok & 
    \begin{enumerate}
        \item Administrator u sistem unosi sledeće informacije: ime i prezime svakog člana koji je pohađao obuku, broj njihove članske karte, rezultate ispita i informaciju o tome da li su dobili licencu.
        \item Sistem ažurira stranice tih članova tako što u delu koji je posvećen obukama unosi rezultate ispita i informaciju o tome da li su dobili licencu.
        \item Ako je klijent dobio licencu, sistem ga obaveštava da je može podići u teretani u kojoj je održana obuka.
        \item Sistem obaveštava administratora da su svi klijenti koji su učestvovali u obuci informisani o rezultatima.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & / \\
\hline
    Podtokovi & /\\
\hline
    Specijalni zahtevi & /\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\caption{Objava rezultata ispita i izdatih licenci}
\end{longtable}

\end{document}