\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum} % just for dummy text- not needed for a longtable

\begin{document}
%\lipsum[1]

%\begin{table}[h] 
%\centering
\begin{longtable}{| p{.20\textwidth} | p{.80\textwidth} |} 
%\caption{Online plaćanje za registrovanog korisnika}
\hline
    Kratak opis & Korisnik vrši online plaćanje usluga teretane tako što popunjava formular odgovarajućim podacima. Vrši se validacija podataka i korisnik dobija informaciju o uspešnosti akcije.\\ 
\hline    
    Učesnici & Korisnik koji Želi da plati za usluge teretane (članarinu) online.\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Korisnik ima pristup internetu.
       \item Sistem je u funkciji (dostupan).
       \item Korisnik je član teretane i registrovan je.
       \item Korisnik poseduje platnu karticu koja ima mogućnost online plaćanja (plaćanja preko interneta).
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Novac sa računa korisnika je uspesno prebačen na račun sportskog kluba.
		\item Korisnik je dobio potvrdu o uspešno izvršenoj uplati. %TODO Da li treba obuhvatiti i negativan slucaj?
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Korisnik se prijavljuje na sistem.
 		\item Korisnik odlazi na stranicu za online plaćanje.
 		\item Korisnik bira vrstu usluge koju želi da plati.
		\begin{itemize}
			\item Korisnik je izabrao uslugu "samostalni trening".
			\item Korisnik je izabrao uslugu "personalni trening".
		\end{itemize}
		\item Korisnik bira broj termina usluge koju želi da plati. %TODO Kakve sve vrste termina postoje?
 		\item Cena se izračunava i prikazuje korisniku. %TODO sistem racuna cenu
		\item Korisnik unosi potrebne podatke i izvršava plaćanje klikom na dugme za potvrdu plaćanja.
		\item Proveravaju se uneti podaci i raspoloživa sredstva korisnika. Uspešna realizacija plaćanja o čemu se korisnik obaveštava.
		\item Ažurira se baza podataka. %TODO Ili azuriraju se info u sistemu. %TODO Da li ce korisnik imati svoj profil pa da tu budu sve info sta je platio i to?
%TODO Mozda da postoji opcija za stampanje uplatnice kao neki dokaz o uplati?     
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi &
       		A6 - Korisnik bira opciju za otkazivanje plaćanja: Slučaj upotrebe se završava.
        	A7 - Podaci koje je korisnik uneo nisu validni:  Sistem nije uspeo da nastavi proces plaćanja. Slučaj se nastavlja od koraka 3.
        	A7 - Korisnik nema dovoljno sredstava na računu: Korisniku se pruža prilika da unese broj (i ostale parametre) druge platne kartice (ukoliko takvu poseduje) i da sa njom pokuša plaćanje ili da smanji broj termina, odnosno odabere neku jeftiniju opciju treniranja. Slučaj se nastavlja na koraku 3.
        	A7 - Problem pri povezivanju sistema i banke: Korisnik se obavestava o situaciji i poziva da pokuša ponovo plaćanje. Slučaj se nastavlja u koraku 3.\\
\hline
    Podtokovi & / \\
\hline
    Specijalni zahtevi & / \\
\hline
    Dodatne informacije & Potrebni podaci za online uplatu su: broj kartice korisnika, datum isteka kartice i CVV kod kartice. \\
\hline
\caption{Online plaćanje za registrovanog korisnika} % needs to go inside longtable environment
\label{tab:myfirstlongtable}
\end{longtable}
%\end{table} 

%Table \ref{tab:myfirstlongtable} shows my first longtable.

\end{document}