\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{center}
\caption{Online prijava registrovanog korisnika}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
\hline
    Kratak opis & Korisnik se prijavljuje na nalog na koji se prethodno registrovao. Nakon toga sistem vrši validaciju podataka i prijavljuje korisnika.\\ \hline
    Učesnici & Klijent koji želi da se prijavi kako bi mogao da koristi usluge sistema. \\
\hline
   Preduslovi & Klijent ima pristup internetu. Sistem je u funkciji (dostupan). \\
\hline  
    Postuslovi & Klijent je uspešno prijavljen i ima pristup sistemu. \\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
    \item Klijent otvara stranicu za prijavu.
	\item Klijent unosi korisničko ime/e-mail adresu i lozinku i kliknuo je na dugme za prijavu.
	\item Sistem vrši validaciju podataka.
	\item Sistem označava (obeležava) nalog klijenta kao 'aktivan' i dozvoljava pristup informacijama.
	\end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
    \item [A3] Neuspešna validacija podataka: Sistem obaveštava korisnika da su uneti podaci neispravni. Proces se nastavlja u koraku 2.
    \item [A2] Zaboravljena lozinka: \begin{enumerate}
    \item Sistem šalje klijentu link ka web stranici za promenu lozinke, na e-mail adresu koja je validna.
    \item Klijent pristupa sandučetu (inbox, spam) svog e-maila i prati dati link.
    \item Na stranici, na koju link upućuje, klijent menja lozinku.
    \item Proces se nastavlja u koraku 1.
    \end{enumerate}
    \item [A2] Zaboravljena lozinka i username/e-mail adresa: \begin{enumerate}
    \item Klijent je dužan da se registruje ispočetka.
    \item Slučaj upotrebe se završava.
    \end{enumerate} % ili korisnik posto nije klijent?
    \item [AA2] E-mail za promenu lozinke nije stigao klijentu iako je e-mail adresa klijenta validna: Klijent obaveštava sistem da mu ponovo pošalje e-mail. Slučaj se nastavlja u koraku A2.1.
    \end{itemize}\\ % gde smestiti ovaj slucaj AA2 - alternativni slucaj alternativnog slucaja A2?
\hline
    Podtokovi & / \\
\hline
    Specijalni zahtevi & / \\
\hline
    Dodatne informacije & Potrebni podaci za prijavljivanje su korisničko ime/e-mail adresa i lozinka. \\
\hline
    
\end{tabularx}
\end{center}

\end{document}