\documentclass[../main.tex]{subfiles}


\begin{document}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|1|X|}
%\begin{longtable}[c]{|c|c|}


\hline
    Kratak opis &  Korisnik vrši plaćanje treninga u teretani uz pomoć recepcionara tako što daje osnovne informacije, bira vrstu usluga i izjašnjava se za način plaćanja. Vrši se provera podataka, unose se izmene u sistem i korisnik dobija povratnu informaciju o uspešnosti plaćanja.\\ 
\hline    
    Učesnici & 
    	\begin{enumerate}
        \item Korisnik - Želi da plati članarinu. 
        \item Recepcionar
     \end{enumerate}\\
\hline
   Preduslovi & \begin{enumerate}
       \item Sistem je u funkciji.
       \item Korisnik je član teretane.
       \item Recepcionar ima pristup sistemu.
       \item Ukoliko korisnik plaća karticom POS sistem je u fukciji.
       \item Veza sa bankom je u funkciji (ukoliko se plaća karticom).	
   \end{enumerate}\\
\hline  
    Postuslovi & \begin{enumerate}
        \item Korisniku je dobio potvrdu o uplati.
        \item Baza podataka je ažurirana.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Osnovni tok & \begin{enumerate}
        \item Korisnik dolazi na recepciju i izjašnjava se da želi da plati članarinu.
        \item Recepcionar traži od korisnika člansku kartu, korisničko ime ili e-mail adresu.	
        \item Korisnik daje recepcionaru člansku kartu, korisničko ime ili e-mail adresu.
        \item Recepcionar u sistemu vrši pretragu korisnika na osnovu broja članske karte, korisničkog imena ili e-mail adrese.
        \item Sistem otvara podatke za pronađenog korisnika.
        \item Recepcionar bira opciju „Unesi uplatu“. Pita korisnika koje usluge hoće da plati.
        \item Korisnik se izjašnjava za usluge koje želi.
        \item Recepcionar obeležava izabrane usluge.
        \item Sistem ispisuje ukupnu cenu usluga.
        \item Recepcionar saopštava korisniku cenu.
        \item Korisnik vrši plaćanje.
        \item Recepcionar zaključuje plaćanje.
        \item Sistem čuva promene i obaveštava da je nalog ažuriran.
        \item Sistem štampa račun.
        \item Recepcionar obaveštava korisnika da je uspešno uplaćena članarina i daje mu račun.
        \item Kupac odlazi sa računom.
    \end{enumerate}\\
\hline
    Alternativni tokovi & \begin{itemize}
        \item[A1] Pad sistema: Ukoliko u bilo kom koraku dođe do pada sistema potrebno je obezbediti da se sve transakcije mogu oporaviti.\begin{enumerate}
            \item Recepcionar resetuje sistem i bira oporavak sistema. Loguje se.
            \item Sistem rekonstruiše stanje koje je bilo.
            \item Recepcionar započinje proces plaćanja iz početka.
        \end{enumerate}
        \item[A5] Sistem registruje pogrešan br. članske karte, korisničko ime ili e-mail:  Sistem nije uspeo da pronađe korisnika. Slučaj se nastavlja od koraka 2.
        \item[A10.1] Korisnik se predomislio oko usluga: Korisnik obaveštava recepcionara da želi da promeni izbor. Slučaj se nastavlja na koraku 7.
        \item[A10.2] Korisnik odustaje od uplate: Korisnik obaveštava recepcionara da odustaje od uplate. Recepcionar bira opciju „Odustani od izmena“. Korisnik odlazi. Slučaj se ovde završava.
        \item[A11.1] Korisnik nema dovoljno sredstava za plaćanje: Ukoliko je u koraku 11 izabran način plaćanja za koji korisnik nema sredstava bira se alternativni način plaćanja. Slučaj se nastavlja na koraku 11.
        \item[A11.2] Veza sa bankom nije uspostavljena: Ukoliko je u koraku 11 izabrano plaćanje karticom i veza sa bankom ne može da se uspostavi recepcionar obaveštava korisnika da mora da plati u gotovini. Slučaj se nastavlja u koraku 11.
    \end{itemize}\\
\hline
    Podtokovi & \begin{itemize}
        \item[11.1] Plaćanje gotovinom \begin{enumerate}
            \item Korisnik predaje recepcionaru novac.
            \item Recepcionar prebrojava novac.
            \item Recepcionar vraća kusur, ukoliko ga ima.
        \end{enumerate} 
        \item[11.2] Plaćanje karticom \begin{enumerate}
            \item Recepcionar bira opciju za plaćanje karticom.
            \item Kupac daje karticu recepcionaru.
            \item Blagajnik prislanja ili ubacuje karticu u aparat.
            \item Sistem upravlja plaćanjem i traži unos pin koda.
            \item Kupac unosi pin kod.
            \item Sistem proverava informacije.
            \item Sistem beleži informacije o uplati.
            \item Blagajnik vraća karticu Klijentu.	
        \end{enumerate}
    \end{itemize}\\
\hline
    Specijalni zahtevi & Teretana poseduje POS aparat.\\
\hline
    Dodatne informacije & /\\
\hline
\end{tabularx}
%\end{longtable}
\end{center}    
\end{document}